1. Multicast - podłaczanie - done
2. rozpoznawanie w grupie - done
2. timeouty - done
3. indeksowanie plikóœ - done
4. list - done
3. interferjs do klienta -done
5. socket tcp - done
9. interfejs klienta - done
10. wyszukiwanie - done
7. wysyłanie i odbieranie - done
11. poprawne logowanie błędów - done
5. co jak się przesyła plik który już jest (?!)
6. wątki
8. delete - synchronizacja między wątkami
domyślne timeouty
12. bugdixing
mutexy do priintowania

sprawdzić czy zawsze packety spełniają wszystkie warunki (data puste itd.)
jak dostaniesz eintr na tcp to kontynuować